［嚴重三毛警告］三毛再次飾演兩方扮大分裂

幫手推

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

推！

突然多咗勁多po

Push

個個po都係度屌前線
三毛洗又版式開Po

三毛又洗版式開Po
手快打錯sor

推